美股盤前三大指數期貨大跌超過5%再次觸發熔斷機制 所有交易暫停15分鐘！

又熔斷

車厘

美股期貨指數再度跌到觸發熔斷機制！美股三大指數期貨下跌幅度再度達到5%，觸發芝加哥交易所的熔斷機制，暫停交易15分鐘。

截至下午5點42分，標普500指數期貨下跌5.05%或138點。

道瓊指數期貨下跌5.23%或1233點。

那指期貨指數下跌5.05%或401點。

美股的熔斷機制基準指數為標普500指數，一旦觸發，則美國所有股票、股價指數期貨與選擇權市場，都會跟著暫停交易。美股熔斷機制共分為3個階段，第一，當股價指數較前一個交易日下跌達7%時，股市將暫停交易15分鐘。

第二，而當股價指數跌幅達13%時，股市將再度暫停交易15分鐘；第三，若當股價指數跌幅達20%時，股市將暫停交易至收盤為止。不過，若過了美東時間下午3時25分，除非跌幅達20%，否則即使跌逾7%、13%都不會暫停交易。

另一方面，美股盤前和盤後交易觸發暫停交易的跌幅比正規交易時間小，因此美股期指跌到5%即被暫停交易。

全球股市陷入暴跌恐慌，亞股今日亦委靡不振，台股收盤下跌471點或4.33%，日股收盤下跌4.41%，韓股收盤下跌3.87%、港股收盤下跌3.66%，陸股則相對抗跌、收盤下跌1.52%

另外，歐股今日早盤亦全線下挫，其中英國、法國、德國股市都一度下跌逾6%，目前跌幅則稍微收斂，來到6%以下。

夜期連止瀉藥都無

其實美股依幾日盡快跌仲好
快速洗哂啲盤

可能好快會谷底反彈

美國加油

呢D建議開去財經台

咩叫車厘？

三合一即溶股市

同問

其實嗰個係跌停板機制， 唔係熔斷

姐咁

跌得急反彈亦更急

好淡都要小心

期貨原來都有熔斷

車厘龜@Pokemon

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

會唔會一陣反高潮

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

吽~

美股之前升得又快又急，唔回下之後點喺支那走資買美股